逃犯條例究竟包括咩罪行？

上左elegislation度check，發現其實冇一樣係關言論自由、新聞、出版、學術研究同埋藝術事...

你係低能定弱智？

係打手，從來冇開過post, 一開就講呢樣仲要玩暗示

重婚都係罪

第25條 煽惑他人危害種族

完全封鎖

賣淫都有
香港以後冇雞叫了

公職人員行為失當

如果有通姦罪即刻支持
捉撚晒啲垃圾 尤其係啲專番大陸包二奶既仆街

35.涉及非法使用電腦

莫須有

茉莉花革命 艾未未：逃稅
銅鑼灣書店 桂民海：交通意外、酒後駕駛
維權律師 陳光誠：衝擊政府大樓、破壞公共財物

結論就係樓豬係假膠嘅話就係無恥
真心膠嘅話就係港豬on9

其實即係乜罪都關你事
大6是但話你有其中一條、審都唔洗審就可以半夜的你走
你仲未明

林榮基，桂民海比人捉返去告既都唔係呢D罪，係話佢唔知幾撚耐之前，唔知邊撚度撞死左人，又人證物證俱左，屌你老母，貼咁多野托柒咩，條例幾正常都好，依家係唔撚信你不嬲隨時屈得既共產黨

而家問題係大陸可以無啦啦話你犯左其中一條罪，例如重婚，雖然你一次婚都未結過，不過佢一樣可以引渡你番去慢慢審

五毛打手又岀現帶風向

佢地非法捉 都無經香港法庭

就算只係包一條罪
條罪係撞呀婆落海

咁佢咪屈你推呀婆落海囉

包咩罪係重點咩?

你喺支那殺咗人，黨話你殺咗就殺咗
冇去過支那?
理得你，總之你喺支那殺咗人，黨話嘅

完

黨實查到你係坐洗頭艇上去殺人, 強姦呀婆, 搶小朋友波板糖

39
求其搵個me too, 咁就燒焦

呢條例比佢地合法捉
連法理理據都冇埋